在她所在学校的门厅里，没有戴面具的校长站在那里，向聚集在7月29日开放日的数百个家庭致意。 尽管最近新冠肺炎病例激增，但我孩子的学校不会恢复戴口罩。 以下是我选择做的事情。 | 2021年8月12日|ProPublica 
 确保门厅的灯具是时髦的，让你屏住呼吸。 妥善准备你的房子以最|Justin Noble | 2021年6月24日|华盛顿刀锋 
 两个小时后，当我在幼儿园的门厅里跪下来，用双臂抱住那些咯咯笑的婴儿时，我已经决定不再担心了。 16个月后，我去看望了我的孙辈，意识到疫情对我的改变有多大 
 我到达的那天，门厅里空无一人，只有一尊美丽的甘尼萨(Ganesha)雕塑。甘尼萨是印度教的神，被视为艺术的守护神。 Netflix vs莫迪和印度电影灵魂之战Konstantin Kakaes, 2021年3月24日，MIT科技评论 
 我最接近的一次是在门厅里，我去取最近点的三份外卖中的一份，在招待台附近量了我的体温。 回到1789年的新鲜理由，华盛顿特区最古老的餐厅之一|Tom Sietsema | 2021年2月19日|华盛顿邮报 
 门厅外的小房间布满了涂鸦，为人们提供了避雨的地方，滂沱大雨可能会出乎意料地、恶意地袭来。 刚果被遗忘的殖民之旅|Nina Strochlic | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 在他的表演中，查理·辛站在门厅里，打翻了一个装满支票的桶，而不是冰水。 来自“混蛋”史蒂夫-奥凯文·扎瓦基的智慧2014年8月21日 
 每次我们去银行的大厅，他都在谈论这件事。 金·戈登:索尼克青年后的单飞，以及为什么她认同“女孩”|安德鲁·罗马诺| 2014年4月10日|每日野兽 
 奥巴马总统走进来时，我正坐在一个叫做“外交接待室”的门厅里。 被婚姻顾问奥巴马教训了一顿| 
 到目前为止，最令人印象深刻的艺术品是门厅里埃尼斯的青铜半身像。 特雷沃恩·马丁的死就像恩尼斯·考斯比的死，艾利森·塞缪尔，2013年7月14日，每日野兽 
 在这种情况下，门厅就像一个舞厅，在客人和音乐还没有到来之前，就被清理出来准备跳舞了。 《悲剧的缪斯》亨利·詹姆斯 
 她领着他上楼，穿过门厅，经过拉尔菲的房间，经过小客房，来到他们的卧室。 第一个|赫伯特·d·卡斯尔 
 不一会儿，我们就穿过了小小的门厅，站在了艺术家的圣殿里。 钢琴大师|哈里特·布罗尔 
 这个敏感的人在门厅里停了一会儿，匆匆扫了一眼圆形的大房间。 《敏感的人》保罗·威廉·安德森 
 他的出租车颠簸着停了下来，雷吉向司机扔了一张账单，然后跳下车，冲进了他住的大楼的门厅。 死亡犯了一个错误 科斯特洛